呢度有冇人了解IBD?

Pish

IBD 我淨係係YouTube 睇過一個channel 叫 Let’s Talk IBD 實質上嗰啲嘢冇乜了解
個病好似幾麻煩

主要都係食d類固醇或者免疫系統抑制劑 如果突然惡化可能要做手術切腸 同埋需要定期做腸鏡 因為會增加大腸癌既風險

希望可以幫到你 加油

食藥其實控制到 只要乖乖地每日食藥 對生活唔會構成太大麻煩

最緊要唔好俾佢發炎先